［突發］7.21獲發不反對通知書

民陣於本周日7.21再次發起反送中大遊行，並於今日收到警方不反對通知書，遊行原定以中環遮打道終審法院為終點，但警方以公共秩序安全為由，嚴格限制遊行終點必須設於灣仔盧押道與莊士敦道交界，不能以金鐘或中環作終站；且當日遊行必須於當晚9點結束，有別於過往定於晚上11時59分。警方也企硬只開放軒尼詩道西行3線及兩條電車路，拒絕開放軒尼詩道6條行車線。

屌你老母死黑警

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

沙田放映會有不反對通知書一樣照拉照打獲
大家唔好覺得不反對通知書係有用
出黎行，人多啲狗就會怕死